諗唔明做乜d藍絲狗咁中意用呢個符號

😡 🤬

報狗拉返你轉頭

其他手足唔知情咪比你害死

樓主係天真on9仔

咁靠你moon住現場 費事其他手足中途出現

關咩事阿on9仔，你估報完警d差佬見佢撕紙會塔佢番去咩仲係度on99咁，訓撚左幾個月仲信香港有法治牙

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
個retweet rate仲係好少
幫手reply and retweet